{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011821",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161497?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 핑스애견펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 追加人数は5歳以上の子供を含めて1人当たり10,000ウォンです。 バーベキューを利用する場合、20,000ウォンの追加料金が発生します。 ペットは15kg未満の場合、1匹当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。 カップルルームは最大2匹のペットを許可し、残りの客室は最大3匹まで許可されます。 入室は午後3時に可能で、退室は午前11時までです。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者の許可がなければ入室できません。 爆竹や放歌高吟は、他のチームの休息のために控えるべきです。 客室と施設は、次の人のためにきれいに使用する必要があります。 食べ物とゴミは分別しなければなりません。 ご予約の際に重複が発生することがあり、ご予約不可能な場合はキャンセル料が発生します。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの際には手数料が適用されます。 キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。 追加人数料金は当日現地にて決済しなければならず、最大人数を超えて入室する場合、入室および払い戻しはできません。 レイトチェックインの場合は事前に連絡してください。 宿泊施設の物品の破損や紛失は弁償しなければなりません。 ペット同伴入室の場合、制限がある場合があります。 当日ご予約後、当日ご利用は不可能な場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約をキャンセルせずに使用しない場合は、払い戻しできません。 付帯施設とアメニティは施設の状況によって変動する場合があり、写真のイメージは実際と異なる場合があります。 入室施設は予約特典、メゾネットタイプのプール、ペット同伴可能、駐車可能、海水浴場の近くです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加料金は何ですか？",
            "answer": "追加人数は5歳以上の子供を含めて1人当たり10,000ウォンです。バーベキューを利用する場合、20,000ウォンの追加料金が発生します。ペットは15kg未満の場合、1匹当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "カップルルームは最大2匹のペットを許可し、残りの客室は最大3匹まで許可されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊条件はありますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者の許可がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のルールについて教えてください。",
            "answer": "爆竹や放歌高吟は、他のチームの休息のために控えるべきです。客室と施設は、次の人のためにきれいに使用する必要があります。食べ物とゴミは分別しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料について教えてください。",
            "answer": "ご予約の際に重複が発生することがあり、ご予約不可能な場合はキャンセル料が発生します。単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの際には手数料が適用されます。キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加人数料金は当日現地にて決済しなければならず、最大人数を超えて入室する場合、入室および払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックインの場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の物品の破損や紛失について教えてください。",
            "answer": "宿泊施設の物品の破損や紛失は弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設とアメニティは何がありますか？",
            "answer": "付帯施設とアメニティは施設の状況によって変動する場合があり、写真のイメージは実際と異なる場合があります。入室施設は予約特典、メゾネットタイプのプール、ペット同伴可能、駐車可能、海水浴場の近くです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 561,
        "QA": 594
    }
}